「依家開始最終任務operation skuld既作戰概要」

C204點解咁命名你應該知

El-psy congroo

嗚哈哈哈哈哈哈

C呢個英文字代表咩意思
目標既世界線 steins gate呢個名係我作既
至於點解係呢個名

Christian⋯
冇意思

El psy congroo